蕭生：我一路認為Donald Trump扭轉機會得3分1

發功了

終於識得運用自己能力

多謝燒山

即係有3分2定點？條燈數點計？

大家唔好開心得太早，個結果可以係燈到連3分一都無

一陣又嬲啦

收嗲啦！！！老燒！！

唔好再「山泥傾瀉」就得

拉
你老母日撚日同隻小器廢老宣傳

講得好，講到十份一都冇！

侵侵一贏燒山又破燈

當條後路比自己

正廢佬一日到黑係咁出片正戇鳩

拉！

究竟係三份二定零

姐係有2/3成功

夠你廢?? 你知唔知蕭生D片幾多人睇

即係有3份2，定連3份1都冇，神嘅話語好難估

邊係廢佬

呀登

逆燈法

咁即係有3分2機會啦

佢原來有呢個心事

燒山發功就去盡D啦

燒山你咪學人地留返幾多成比自己兜啦

發動技能

佢幾撚時死？

1/3扭轉到，1/3扭轉唔到，1/3打和

侵會反勝？

即係三分二

快d 祝bye 登身體健康

穩陣了

做乜撚嘢

陣間變0就仆街

元卓集團收入到底可以買起你幾多千萬次

哂氣啦，佢都唔係真誠相信

2/3成功

頂咁樣燈法即係唔止1/3 定係2/3

Trump 反 cup 露出曙光

佢5毛來唔洗咁認真
71歲都係黃邊忽廢老

佢計6個州翻盤機會 6份之幾咁

唔好講埋啲戇鳩野

多戇鳩囉個世界
死埋一邊啦柒頭

都給你看透了

你話人廢佬仲戇鳩啦

仲要臨尾摸摸丁

佩服

Biden 會山泥傾瀉式大勝！！！

燈力無邊